Q1) All keywords in C are in ____________

Category : variables
 
 
You entered correct answer : A) LowerCase letters
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q2) Which is valid C expression?

Category : variable
 
 You entered     : D) int $my_num = 10000;
 
 Correct answer  : B) int my_num = 100000;
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q3) Which keyword is used to prevent any changes in the variable within a C program?

Category : keyword
 
 
You entered correct answer : C) const
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q4) What is the result of logical or relational expression in C?

Category : LOGIC
 
 
You entered correct answer : C) 0 if an expression is false  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q5) Which one of the following is a loop construct that will always be executed once?

Category : LOOPS
 
 
You entered correct answer : D)do while
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q6) Which of the following will copy the null-terminated string that is in array src into array dest?

Catgory : STRINGS
 
 You entered     : D)strcpy(src, dest);
 
 Correct answer  : C)strcpy(dest, src);
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q7) Which of the following statement is not true?

Category : POINTERS
 
 
You entered correct answer : B)A pointer must point to a da‚wÌÿa  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q8) Which of the following SLT template class is a container adaptor class?

Category : DS
 
 
You entered correct answer : A)Stack
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q9) If addition had higher precedence than multiplication,then the value of the expression (1+2*3+4*5) would be which of the following?

Category : precedence
 
 
You entered correct answer : D)105
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q10) Which of the following statement is correct about the C language?

Category : General 
 
 You entered     : B)The C language is a hi 
 Correct answer  : C)The C language is a mi 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
 
 You got total 28 out of 40 